有冇人好開心陳奕迅同張敬軒取消演唱會

因為我買唔到飛 大家都無得睇

留名有傻鳩買咗黃牛飛嬲鳩咬我

大家都無得睇就最開心

好開心+1

純粹係黃牛黨仆哂街 所以好開心

搶唔到果日真係唔開心咗好耐 依家開心晒

黃牛黨賺到盆滿缽滿 係買嗰啲屌鬼姐

你都無

好開心 諗起我買咗成日都買唔到
但最後嗰啲買黃牛嘅人陪我一齊睇唔到
我超開心

我

攬炒

有無考慮過炒飛師嘅感受

高位入

魚蛋論

利申：好開心

抵死買黃牛飛

巧kai心

買唔到 開心

外國撚大家一齊無得睇

有啲黃牛黨 會高價收飛 希望佢哋仲hold緊

是但啦，佢呢幾年都爛聲
唔開好過開

先達iphone巴打